落撚夠雨未呀屌你老母！！！！

今日全日冇落喎

唔落雨就好撚熱